788 垃圾股玩完

快放

仲hold緊 hold到佢出5G

strong hold

概念完左 回到1.3-1.5

市跌又跌
市大升佢又跌, 仆街

點解跌既？

因為5g 未普及

咁米姐係如果要等佢升要等到2020年先升

出現呢d po代表可以入貨

再夾落去真係玩完

苦主
連溝都唔敢

別人恐懼

今日跌得多，其實咩事？

DIU 都唔知有無機會番家鄉

番緊家鄉
不過係ipo個陣既家鄉

穿1.7 all in啦

1.7

已跳船

All in

3日後業績公佈 睇埋先再決定

1.7溝左

博返彈？

屎塔

今日再唔溝貨即係同錢過唔去

沽尻晒佢啦 今日好多大手成交沽 玩撚完啦

其實佢做錯d咩

我都想知 唔想再做苦主la 前幾日以為1.78低位入左幾萬股 諗住升幾仙就走 入完之後就冇再見過隻股高左1.78 好後悔呀 佢到底會唔會升得返上去架

匯豐環球研究發表報告，指聯通() 和中電信() 達成框架協議，合作建設和分享5G網絡，令兩公司享協同效應，但同時在零和效應下，上游的供應商，包括中國鐵塔() 則未來可見的業務將會減少。

同埋大行唱佢目標價1.3
不過大行唱衰呢D news睇你覺得洗唔洗理

大家到底走定hold
我都睇到好灰

今日1.73走哂

最多跌到$1.5 我諗

分注入呀ma

知錯

仲買大陸股？

咁多個788 收皮post

呢隻股真係每日都陰跌

通常連登仔集體叫春之後
第二日隻股就會爆升

1.88果時就要put佢

無乜人討論呢隻喎

怪唔知係咁跌

傻既都夾埋果幾格落去啦

佢老味

我今日仲溝左貨添

我post段news幾日前ga la

炒5G股念都唔見佢升囉

邊個叫我

你肯上未

郁得上去未呀屌你屎眼
日日係到陰跌

奉獻比國家咪啱囉

1.68了 係米到底la 係就快彈返上去

1.68⋯DKGH

點算呀

玩撚完

其實2日後係咪冇咩業績公佈

其實佢仲有咩業績，我果十萬股都唔知點好

巴打你又10萬股？
諗住公佈埋 下星期就走
揸翻少少炒其他賺翻算
咁坐法真係坐到2046

你又十萬股? 成本價幾多?

2.2

見到都痛丫巴打
利申: 30000@2.04

打多咗個0原來
但都好痛
學生哥 咁就比佢害咗

最低位放左
大家唔好走呀

44000 @ 1.87
諗緊放唔放好 定等埋財報先

我好啲啲既，平均1.9左右

預左起碼坐到出年了

1. 84入左10000股
1.72放晒 早d脫離苦海

1.69入左
唔撚信邪

垃圾完未

1.69

啲牛倉又入晒

買4萬走左2萬，1.2入貨

有消息指業績幾好 應該唔洗止蝕

佢隻垃圾永遠咁垃圾

點解全部人係我依到留，唔去我新post 留言。

唔通想多d人放

華為業積好 同佢好似無乜直接關係
鐵塔收租咋嘛 我覺得佢業積應該平穩 無大升大跌
如果派息率唔加 股價應該唔會升太多

1.71入左

day low 1.6

無吹一排 攪乜呀你

無炒股咋嘛

即係聽日的高位

玩返期咪幾好 呢隻野你有冇贏過嫁

無炒期呀
呢隻野 1.11賣左
你話有無賺啦

又跌

等1.11入返

科技鐵律

高估短期效益，低估長期效益

你練好d普通話未

有貨係手 點算呀大師

未
諗緊幾時再入貨好

放左佢

升返啦

今朝又比佢殺左隻牛先升 正狗西

HOLD

細聲d

10月尾喇閪塔 幾時先識上

聽日又跌

好彩三個月前蝕咗少少轉物管股，

業績好又跌，大市又跌，咩時候都跌